Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). 
Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.

izmjena koda da broje ponavljanje iste rijeci i ostali zadaci ...
